有無2000年後🙋🏻

如題

我 上黎唔敢講自己00後 驚俾人笑

我都係